卻奧斯細佬：美斯不配入世界足球先生前三

皇馬中場東尼·卻奧斯（Toni Kroos）的弟弟菲歷斯·卻奧斯（Felix Kroos）認為，美斯（Lionel Messi）今年就不應該進入國際足協「世界足球先生」評選的前三名，因為這位阿根廷球星今年表現並不好。

卻奧斯兄弟在網上有一個共同的播客，兩人會在上面談一些足球方面的事情，回憶過去，也會當下的一些現象發表觀點。

在最新的一次談話中，菲歷斯·卻奧斯談到了「世界足球先生」的話題，他直言不諱地表示，利雲度夫斯基配得上獲得獎盃，但美斯不應該進入前三名。

「利雲度夫斯基（Robert Lewandowski）配得上獎盃，這是絕對的。但對我來說，美斯不應該進入評選的前三，因為我認為今年他做得並不好。」

而對於高普（Jurgen Klopp）壓倒費歷克（Hans-Dieter Flick）獲得最佳教練一事，菲歷斯表示：「兩位都是偉大的教練，但就取得的成績來說，高普今年的成就令人驚訝。」

郤奧斯咁廢佢細佬都出來9up

你踢到佢咁表現不好未先？

原來踢緊德乙

馬評家要跑得快過馬

• 會員在轉載新聞並討論時，必須附上新聞來源

LIHKG 關於轉載新聞討論新措施

吓 大把人睇

無錯，有我地廣大朗迷支持

又黎，球評家一定要係球王

美斯唔配 有邊個配

20-21太廢

廢係邊？有出既場都攞motm 咁滯

Kroos都廢現役中場榮譽最多嗰個咁濟，仲要係全部冠軍隊核心

我地朗迷覺得佢廢就廢啦

呢d咪識波